連登仔引頸企盼嘅大洗牌出現了

有無人家族好有錢，但去到自己果代變左窮撚

唔知發生喺自己身上會係點呢